今日之後 無分8大

好撚滾動，見城大出事即係衝去自己hall集中物資，再送去city hall.

一去到個個問我咩hall，有巴打聽到我其他U黎眼濕濕。一路都見其他大專院校嘅同學仔過黎幫手。一個下午成個宿舍變到軍營咁，有物資fa庇護工場整護具火魔。

好多人都唔係city，個個都唔識路要問人 lingu kongu poly eduu I've hkcc hkspace...咩人都有

細佬我好滾動，一方有難，八方支援。

pish

推
越想滅我哋呢代我哋就越要團結抵抗

好羨慕
利申di

ou都有架

sorry cu嘅我過唔到黎
你地加油

中大兒女，護我山城